媽咪麵有emoji用啦，但點解個公仔咁傷心

好得意呀

喊又唔畀笑又唔畀

我希望有多d選擇

Ios未有

因為呢個公仔係打算等me死左個陣大家用的

[url][/url]

好鐘意呢個

燈返自己，無事

好得意

巴打，你會無事架

希望整多兩隻 麵仔同牛熊一齊既icon

咪燈自己啦仆街

原來重開apps 就有

你會冇事的

唔好咁啦

燈自己

麵麵

希望連燈仔燈你唔死

快啲燈自己

有喇

冇事冇事

牙麵

麵巴

麵麵TY

咪閪理個市啦，專心燈自己

燈

麵仔 加油

邊會咁易死

自己燈自己
無事嘅

一路好走！期待好快到嗰日 我有得用

正呀

仆街啦你

我kill app再嚟都係冇

請善用自己能力

都唔割

麵麵加油

連仔個post 33mins 1001

嘰嘰嘰....

燈撚埋自己先

燈撚生你

死死死，邊有咁撚易死？

麵仔你吉人天相，肯肯定無事

你成世都咁燈，無事嘅

已經睇到眼花加有小小暈

燈到自己返生

好豁達啊麵麵

麵麵燈自己 一定無事！

你燈自己姐
食慾係咪都仲係咁

繼續燈自己，好快會無事

負皮你啊
燈燈燈燈

自燈

先人

麵哥啊

有少少似哈利波波啲魔法對戰

#bluemomo1#
#bluemomo2#

麵仔

麵麵努力啲燈自己

傻嘅
仲要跟麵神你搵食㗎

未死用唔用得呀麵仔

麵仔，用念力燈下自己

靚燈

佢燈自己唔係正確做法咩？

諗諗下都岩

老母麵頂住

大步擸過！

重開app就有

咪撚尻嗡

你燈緊自己姐 呃唔到我哋嫁

燈返自己，你會冇事㗎

又啱喎

要死就快啦
響度求大家安慰？

無事嘅

Me too why

翻去訓啦你柒頭

屌你呀麵仔！

差左dd

燈自己！

好可愛

麵神使你安慰咩?
人地一早看透世事

希望在明天

老母麵你喺邊

面面唔會死架

燈死你班契弟

又燈

麵神

燈麵

so cuteeeeeee

要同所羅門講，Sanction list絕對唔可以漏呢兩條友：

如果連你自己都對你自己絕望 你就真係冇得救

你嘅身體係根據你嘅意識而改變 如果你意念夠強 你先可以改變自己嘅命運

話唔定會燈翻自己呢

傷心麵

錯啦 我依家係接受左個結果 但我冇一刻係唸過放棄

點解我無得用

我屋企搶左一箱媽咪麵

你地收皮啦，麵仔無放棄，但麵仔覺得你地無得救

麵麵唔好咁

麵麵唔會有事㗎

麵麵要努力食多d野
因為大把絲/巴打排隊等緊食你
發揮燈力啦
麵神出征

小麵粉愛你

麵麵唔準咁講 I love u 3000

面面

麵巴，燈咗冇事，到時再開聚會ok?

大家唔會忘記你

唔準你死啊

藍毛毛演奏會開始左啦

好得意

麵仔唔好咁講，唔會咁易有事！！

麵麵加油呀

完全封鎖

唔知面神今次可唔可以實現醫學界奇蹟呢

加油啊mm

冇事嘅

睬過你呀

麵麵長命百歲

咁應該到連登執果日個emoji都用唔著

死你個頭臭麵

邊度㩒出嚟點解我見唔到嘅

好有支爆感覺

好正

冇事架

麵麵加油啊

信媽咪麵 唔怕

唔好燈自己!!!

媽咪

你要用多d啊，仆街麵
今日俾你玩死me

嗚嗚嗚嗚麵麵

要俾錢

多謝你燈自己

blocked

燈燈燈燈，最後武士

點先有依個emoji用？想要麵神保佑

燈返自己，無事既

大dodo一定冇事

麵麵你會好返㗎

呢個正

因為俾Cookie Monster 告抄襲

橙神

推到面面睇到

祝君健康

老母麵

Btw 我仲未有得用

麵仔最後武士

要好返

麵咪媽燈力無窮無事嘅！

燈返自己就無事

燈到冇事

最近破燈

唔會架唔會架

大都督

加油吖。

五毛、PR、國安、分化撚
自己揀一個

希望你今次都係燈

差唔多架啦 醫生好準

因爲真係sad

加油

麵麵你會無事的

當我pr囉

因為輸曬啲錢
三餐媽咪麵

祝你快啲死全家

麵麵點會有事

挽留

你

麵仔
連登會登到你精神爽利

我愛麵咪媽

連仔/連登admin係麵神fans

燈力無限

麵麵快啲出post

老母麵燈返起自己

唔好咁講啦

麵麵燈，唔會死

牛定...

大dodo 千秋萬載

打撚死你

面仔

連仔好貼心

麵哥艾笠腰

有冇清識整佢地做sticker

麵麵 你唔好成日用呢隻腦魔啦
睇到我好心痛呀

堅持 掙扎

Ios有冇

巴打努力燈緊自己?

我無既

點解唔整個指住隻熊 一個指住隻牛

無事既

麵仔冇事嘅，多啲燈下自己啦

好可愛吖面面

麵麵要打贏！

突發！奶共daydaycook like數 daydaydrop!

你與我們常在

屌唔係囉
係因為你太可愛大家先用！！！！！！！！！！
我真係覺得你好q 不過同阿夢比都係差啲

唔準死

快啲燈爆自己啦

麵

唔好講喱啲

燈燈燈鄧

吉人自有天相

即刻想買番包食

我哋燈返你
麵麵會無事

睇見麵麵呢句覺得好SAD
連走個下都想帶歡笑比我地
我愛你啊 麵麵

我媽咪哥千秋萬世 一統江湖

作死你 想死 冇咁易

麵麵係咪第一個有emoji既連登仔

麵麵唔好死
我地會好傷心架

祝福麵神可以大步檻過

Push

麵麵燈返自己
即係最後無事

唔好亂up野啦麵仔

麵神我地會陪住你架

燈自己就啱了

燈一下

燈下自己啦麵麵

大dodo

和你兩手相牽

媽咪麵快啲燈自己

無論歷盡幾次浪
無論受盡多少風霜
無論再要奮鬥幾次
才共你到得彼岸

同我兩手相牽
發千分熱千分光
燃亮著我的愛
為你照前方

同你披荊斬棘
為你衝破前途路障
獻出千般愛心與癡情
一切都奉上

依個係咪金正恩果幅gif

燈返你自己

Noooo

麵麵你會冇事架，唔準咁講野

like this

正wor

可唔可以放喺whatsapp用？

燈力甚強

咁燈法一定冇事嘅

燈番自己，傻鳩麵

咁無機會用了

就算有咩事 都要記得依到好多人愛你呀麵麵！

我愛麵麵

加油
最多有冇炒股？

燈力十足

強烈要求加埋牛同熊

麵麵你會過到呢關㗎
信心一定要有

我都係咁諗

掙扎啊 麵仔

咁要等到2099

一定無事嘅

你唔會有事架！！！

麵神要永生啦

我想知點解呢個emoji係abomination

好正勁鐘意

牛定熊

吉人自有天相，往好處想

麵仔自燈 姐係長命百歲啦

打倒癌細胞

無事架 你一定會燈過

你今日害成個連登輸左好多錢

冇我地同意 你唔準死

燈返你

唔好放棄呀

whatsapp 同telegram sticker呢?

咩傷心？係感動！

麵咪媽
如果麵咪媽無事
我願意一世唔食媽咪麵
利申：細個嘅時候食好多媽咪麵

麵麵會冇事嫁，巴絲們一齊集氣

唔準你咁講嘢